愛民邨新客想搵寬頻

愛民邨頌民樓裝寛頻，最好有埋mytv super，留電話whatsapp，唔好留TG同其他，我淨係用whatsapp